\begin{abstract}
    Ce stage constitue pour moi la validation de ma première année de
    BTS \SIOlong{}. Il s'est effectué sur une période de 5 semaines,
    du 19 mai au 20 juin 2014. J'ai été affecté au service
    informatique de la société Bénéteau SA sur le site de Jeanneau aux
    Herbiers afin de faire la migration du parc informatique vers le
    système Windows 7.\newline

    Ma mission a également comporté de la supervison et de
    l'architecture réseau.  Mon travail a été encadré par Mme
    \TuteurProfessionnel{} administratrice réseau du site Jeanneau et
    tutoré par M. \TuteurPedagogique{}.

\end{abstract}
%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "main"
%%% End: 
